有冇人最近最辭職唔撈

好討厭而家份工

工作性質
上司

未辭

工作性質
上司

我，今年轉左兩次工

幾時辭

點解唔想做

舊公司啲人閪

想辭

人事
工作內容

政府工

辭職 休息下
on9公司

工作
上司
半工讀緊master 讀完就轉工

辭咗？

同一行？

好撚想辭
公司
直屬上司男
直屬上司女
部門阿姐
公作性質

工

係 讀N展

見左份新工未收到通知請唔請
未辭

工作性質
上司

屌上司唔撚信人都算
對工作情序唔熟手點做人大佬呀

有
工作
上司

辭左啦 裸辭 幾爽

開始搵工未，我驚搵唔到工

都話休息
仲有幾廿年打工 驚西

不過四圍都請緊人
都有agent揾我
唔怕既

未辭
工作性質

工作性質
上司
儲緊經驗

咩industry四圍請人

今朝辭左

luxury retail啦
我公司都請緊人

諗住休幾耐，而家想去旅行都煩

咩工咁惡做

巴打好波，有咩打算

兩樣都差，真係唔撚想做，你上司點衰法

點解唔走，係咪同我一樣驚搵唔到工

巴打做邊行，萬一真係無offer係咪都照做住先

加油啊巴打，半工讀好似好辛苦

有冇一路搵下工

嘩巴打d女同事好似好好喎，比咁多個

工作性質咁難頂，有冇考慮轉行

未過河唔講得
不過仲忍耐緊

閪工真係唔想做，希望你能脫苦海

有 後悔中

補習

因為搵唔到工？

學生難教？

已走！ 就黎last day 日日廢青扮工mode

Yes

好想辭

工作內容
上司
同事
工作地點
工時
人工

好多人啦，me too，
人係為生活而工作，唔係為工作而生活，生活除咗工作，仲有好多嘢，

抖一抖再搵
當放假

有 壓力大到覺又訓唔到 野又食唔落
但都要壓埋呢年之後分花紅 所以要死頂一年

有個突發野
如果confirm 要我做我即辭！

7月辭
工作性質
上司

我
裸辭
扮工左兩個星期
開始有負面情緒 應該就黎跳樓

呢度啲評分機制好正

人工
工時
工作量
工作性質
上司
大老細

唔會裸辭，但年頭到依家見左四份都無請

想辭+轉行 但唔知搵得咩工 已經叫做轉左一次 再轉驚無人請

人工
工時
工作量
工作性質
環境
公司文化
女上司
大老細

我都好想辭
公司個GM 好西，搞到成間公司既制度都好西

等緊炒但啱啱先出花紅

想走，但唔夠膽
工作性質
人工

應該啦，叫佢自己做飽

所以我都十五十六

同事好好重要，但如果上司真係攪唔掂，好似夾唔到咁

的確係，但現實往往好多因素令你冇辦法隨心所欲

要跑數

介唔介意講多d？

你意思係之前做過秘書野，但唔鍾意做，而家又要做返？

可唔可以借d膽量比我

我相反，而家個肚腩大撚到成個中年死黑警咁

咁突然

點解等到7月？

辭左
本身返樓面 3月轉左去文職
但上司🤢
話唔返文職唔比返樓面
一知當晚辭左🥱

有負面情緒都正常嘅，有陣時真係有種困住嘅感覺，早兩日我心情跌到落谷底，完全唔想同人交流...放假都冇開心嘅感覺

巴打上嚟一齊傾下囉，我都係想搵人傾下先開post

老闆個樣
老闆個心
老闆個腦
老闆個口臭到仆街，而家戴口罩反而幫我擋到佢d口氣，屌佢老味

辭咗職搵工最驚就係咁，見完唔請，等等等等等

屌同我一樣

我又係轉過一次，都淆淆地，雖然係咁，都依然好想脫苦海

我果度都係，階級觀念仲好撚重

我直頭諗過乜尻都唔做等炒

同事上司關係好唔好

第一份ft 好好醜醜夠一年

嘩屌，最憎跑數

都係，頂到就頂埋佢，而家出面搵工實爭崩頭，份Cv好睇d點都好d

係，好彩係我冇經濟壓力屋企唔等我開飯
搵唔到工就諗住讀d course進修下
打中份西工真係人都癲

還可以，平時都會有1，2句閒計，做錯野，會話一話我，以後唔會再犯就得

一黎
二黎我唔鍾意教書
純粹搵唔到其他野岩做

其實未有方向嘅話，後生仔真係要試多d，唔好到30歲先後悔，到時就好多負擔

勁想唔撈 變態工司
日日威脅前線炒人
一係叫你自己辭職

人事
工作量
但上司 好蠢

咁都好d，不過唔鍾意份工好難做得好

我都仲搵緊方向

睇到字都覺得好煩，點解咁多會開

屌佢老母啦，要炒就炒，講經咩正仆街

我跟過嘅上司冇乜邊個蠢，但一個情緒化，一個控制狂

上司係緊張大師 日煩夜煩 完全冇組織先後次序 籌備走人

疫情完左真係唔會繼續做

我個控制狂上司個腦唔知裝乜，將所有野簡單複雜化，驚死比大老闆challenge，攪到我地做多好多無謂野

準備走人

自己人又難夾 個客仲西

利申 工程狗

個垃圾老細搞到我想走
諗到咩就做唔會理人手同時間夠唔夠
做到心理壓力好大
而家等埋bonus出就走
仲諗住裸辭去旅行而家唔得

係，完全唔知自己想做咩，自己係公司都做左2年，升又升唔到，想轉行，試過係出面搵，但又冇人要

Exact7ly 上司個上頭提一提就鬼洗咁緊張 真係以為咩都好快做到 離撚晒地

夾唔到會好辛苦

agger，以為我有十對手。

我都想裸辭去旅行

唉，見到朋友有明確嘅發展方向就覺得自己失敗

唔係唔想配合佢，但有陣時真係做唔嚟就做唔嚟架啦，閪我面都冇用

一樣，諗深一層其實都唔知自己想點，只係想自己份工冇咁辛苦，搵到好多錢過一世算

我諗過搵一份輕鬆少少嘅工，跟住搵野嚟讀進修下，不過未諗到讀咩好

認真
如果老細出咗信話有bonus
然後我辭職
佢可唔可以反口

搵d自己興趣黎讀，一係就簡d出黎之後人工高既科讀，當然自己讀唔讀到又係另一個問題

一樣新工兩星期
日日ot到8點
已經想resign

未試過，有冇人有經驗

到讀落又唔知自己係咪handle度

屌語癌發作，應該係唔知自己係咪handle到半工讀

8點，7點我都接受唔到

裸辭咗
有部分原因係頂唔順藍同事
以及公司新政策
上個辭咗

驚搵唔到工

裸辭咗就冇得驚，集中精力準備見工，做下運動，上下短期課程，做下家務，點都開心過返濕尻工

辭啦
唔岩做拖得耐仲煩

同事同上司ok
但公司高層
日日返工都好想死

工作性質
上司
本來諗住今年年頭resign, 點知搞單武漢肺炎，搞到我唔上唔落

打開人生新一頁

食屎高層

有時係度諗咁樣嘅人生到底有咩意思，然後起身繼續返工

一樣啊巴打，仆街中國

我最主要大老闆煩真係好想quit 沒錢人工其實唔係高

唔好咁夜瞓巴打，聽朝又要返工

屌佢老母

興趣熱誠

我支持你決定，如果唔係屋企等開飯，真係辭好過。講真，如果自己志向唔係呢一方面，迫自己繼續做會好辛苦，當然有個好老細嘅話會相對好d

依家做要跑數既retail 先係最慘
冇人買野，但係又要畀上面啲人問點解條數咁
又係痴撚線公司嚟
Btw 過多幾個月辭職唔做

你公司上面果班昏迷咗幾個月？

有沒人想其實比人炒都係一種解脫不過個底花哂

咩野retail先貴野慘d，但普通其實唔係大影響

服裝retail 最平都要成千蚊
每個人最少跑十幾萬
呢幾個月公司炒咗好多個
但係同我哋講去到cut人呢一part唔到最後都唔會做

可以反口架
收到先閃

我又係上司chur .. 工作本身無乜野 .. 但前景麻麻, 5 年先可能有三皮幾

好辛苦架，放工再返學無哂時間
同香港得醫護 , pdge , 社工搵食，其他都無乜作為

做左幾耐啊
頂唔頂得順你上司？夾硬頂怕你做到情緒病都未有3皮

又係上司

非專科畢業，慘

好多上司都唔識做上司
咁上下年資就升到

辭左 個人開心左
裸辭

好想裸辭，但冇勇氣，唔撚順條氣比人減人工仲要加多幾倍workload，儲緊火去踢炮唔撈

五分滿分

大撚把人係咁,
香港D MANAGER 係冇價值

好似D IT狗公司咁
點可以成TEAM 走晒走剩個0 CODE PM
個0 CODE PM 仲可以未被人炒?
CODE 又唔識又冇人MANAGE, 都唔知存在黎做乜
擺明係佢自己有問題先成TEAM 走晒啦

好既Manager 管得點下邊大家開心佢收埋房打機都冇人理
就係唔識管先出哂事

已裸辭
工作性質
同事
工作地點
人工
前途

介唔介意講下做邊行

裸辭嘅朋友咩年紀，好有勇氣

想走
多野做到，日日OT到7-9點都做唔晒
已經唔知係半peak season問題定我問題定公司問題
之後仲要炒contract，我再多d野做.............
宜家都handle唔到，之後點算.........

我都想開心下

想走
銀行跑數狗

我都廿中

除咗開post講嘅工作性質同上司之外，抄下巴打你先

前途
人工
工時
福利
人事

我做果度勝在穩定，人工福利唔差，但冇興趣做真係慘過食屎，福利再好都冇用，再加上人事複雜，真係唔撚想做

我同你諗法相近，想搵份適合自己嘅工，人工一樣已經好好，低少少我都ok

銀行
跑數

想轉行，但一諗起依個時勢想搵工都難，何況轉行

P仔

點呀你
呢幾年有無轉工？

年半前轉左 而家又想轉
前途
人工
工時
福利
上司

人事問題我又覺得好少事
有前/錢途就忍吓

做左大半年 上年fg
跑數工 日日返到公司都好大壓力比自己
雖然老細公司d人都好好
但自己硬係覺得跑數工好大壓力 又唔係自己想長期做既industry黎
諗緊走唔走好

無錯，當然每份工都有佢辛苦嘅地方，但真係好難為一份唔鍾意嘅工去全情投入，完全冇滿足感

上司劣評如潮

睇下去到咩地步，有陣時真係好惡頂

跑數真係不了

絲打有冇方向先

我都做緊份垃圾工 （5分為滿分）
前途
人工
工時
福利
上司

上司

一日未入到你戶口都唔係真

都係迷惘階段
自己有想讀既master但未派完offer 唔肯定入唔入到 如果入到就知未來想做咩
另一方面又想轉份無咁大壓力 work-life balance d既工 但而家個市況又咁
又或者考政府工 但呢樣又未必100%入到
好似好多野係人生中都未assure到做乜好咁
但只知唔鍾意而家呢份工既nature
但又想比家用屋企好過乜都唔做

咁我扮多個月工先走

你科master專科嚟？

忍多一排

算係 但要再讀上去先得

好撚想裸辭 垃圾公司

加油

垃圾工，但要硬住頭皮做

番左新工第5日
好撚想辭
好累呀媽呀！！

頂撚住呀

香港人返工真係好悲哀

除咗番正苦

same
後悔到死左

加左20%
舊公司出同樣counter offer，但reject左

唉 慘

因為1月俾人裁走左，坐左2個幾3個月先搵到份新工，不過份新工性質同我想做嘅野都幾唔相關，而家做左個幾月，諗住過試用期前諗下走唔走。。

而家有啲負責嘅工作係我好唔鐘意做

走左又驚搵唔到工！

係咪好大workload?

呢個都係我想走嘅原因，個大佬assign咗樣野比我做，但我勁討厭

我返到6月夠一年，我都覺得自己好勁

Yes. 我仲預想到將來好長時間都要做

你留低左比人玩謝你，等你走先加你人工落就唔係好公司啦

好想辭但未搵到新工

Me

我都係返新工返左幾星期,岩岩琴日辭職

點解會走嘅？

我都好想走...
返左一個月鬆d
對份工完全無熱誠
想做返老本行

入政府係正確做法

唉....冇乜專業技能旁身

我都係....似係想個同事退休後由我接手

Send cv冇回音？

冇熱誠真係唔掂，好難會做得好

但有錢wor RM

如果非專科master 有無得諗邊d ok ? CS ?
專科得醫療叫真搵食，同pdge

Agent?

想辭
未搵到新工
上師👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻
其他人👍👍👍👍👍

辭咗

我都想辭

人事
工作內容

好奇咁多位清做咩工同咩職位

返左一星期 都諗緊走
唔岩做 真係唔好哂時間 搵第份好過

仆街 睇呢個POST咁多人有BONUS
我間仆街公司今次人工唔加 又冇BONUS
大家要一齊共度時姦

比人凍薪加冇bonus
緊係有bonus先上黎威
冇既你估仲會唔會講

我都想辭，但咁嘅時勢好難搵工

一樣廿中裸辭咗
但諗法都同你一樣
做咗3年野都開始知自己想要咩
人工低啲唔緊要 最緊要係自己中意份工同做得開心

我返工冇野做，日日煲劇
悶到想辭職

利申：做物管工程睇伙

就快last day

工作性質
上司
工時
前途
人工

全部識既人都叫我早走早着

乜都自己做曬啦
純粹失業左兩個月搵左好多份又得佢比offer 咁就做住先

人事真係好撚戇鳩

而家請得人既工你都唔好預會得閒

番又死 唔番又搵唔到

悲哀

想問大家間公司有冇3點先食晏
同埋有冇邊食邊做？

到3點先有胃口食

想辭

同事/上司
工作性質

咁有冇話邊食邊做
我試過翻叮2次嗰飯

上司
工作性質
人工

年尾加完人工走

咁又冇

真係好想走 好辛苦
但未搵到下一份

未

工作性質：
上司：N/A （唔見咗
同team同事 ：
唔同team同事： /
人工：
公司：

老屎忽公司比個阿婆打骰
上司
工作(同請果陣講嘅工作內容唔撚同)

會開圍爐po

啱啱辭左，兩個月通知，慢慢搵

巴打好高位？

辭咗仲日日俾上司chur做嘢孭deadline

高條撚經理仔一名

最奇怪既係一班同事好似接受晒現實咁
咩反應都冇

我都係兩個月，岩岩遞左
唔遞根本唔會有人搵我見工

有日遲到 (其實唔算遲到) 俾人事部出warning 搞到個個大粒佬都知 然後嬲嬲地send cv搵工 上兩星期有回音 in完拎埋offer辭職 公司留我兩次 留 留你老母 人工多幾k 唔撚留

非專科真係唔多覺，冇牌始終差d，除非你本身好勁

好葡萄，裸辭？

係咪一樣好嘅野都冇？

被迫做奴隸

朋友

悶到想辭職，拎住人工搵工囉

屌人事老母

學唔學到野

咁變態

咁嚴峻

日日都想辭，但又提唔出勇氣
上司勁煩成日搞是非，非要搞到下屬不和不可
塞好多嘢畀我使，唔即日做完就話你慢
到你ot做畀會又因老闆問佢點解我要ot到咁夜
佢又話唔覺得佢畀好多嘢我做，你有咩咁忙
扭曲人地講嘅嘢同返當時人講
爆員工個人私隱
因怕搵唔到工

比人炒做reference check會死，如果係因為公司縮個reference check 先沒野。我真係好q想走

唔知 我唔係特別岀眾特別醒目，唯有跟呢個社會規則... 我都唔知有乜用

搵唔到另一份咁hea 既工

大家點評工作性質咩標準

你好撚煩
就係嗰啲唔翻一日工嘈生晒嗰啲撚樣
奴性

同team同事咁，點衰法

咩尻都學唔到好頹

呢下先慘，除非你唔做，如果唔係都要硬食

我都諗緊辭咗我老闆會點對付我

佢地心態唔同？可能覺得有份工已經好好

on9 仔，你打字講野咪撚用口語呀笨。

原先份工做咗幾耐

你上司仆街到咁，好撚賤

屌你痴撚線，問下休幾耐都唔得，我日撚日都唔想返工啊屌你

我而家返工係學做人，對住d唔合作嘅同事好難攪

我好彩做啲唔洗對人嘅位，上司又ok,但係真係好低人工到想轉

當我妹仔咁洗
有啲嘢我需要知，但永遠唔update我，到人地問起我先知
笠亂俾我contact 人

其中一個特別恐怖：
有意見就覺得我challenge佢
問佢意見就話佢唔係我上司，我唔應該問佢
我唔係佢下屬，但我一定要聽佢講

有啲嘢一定要我出idea，但我經驗淺，需要人帶住/時間自己摸索。佢就為咗做業績，趁機搶曬嚟做，冇同我商量過，但原來佢都不過係俾錢人幫佢出idea。但啲execution成pat 屎咁，我好婉轉叫佢抹屎，佢就好婉轉話食屎我人工包埋，仲叫好好向佢學習

背後中傷，佢以為我唔知
係好多人面前challenge 我好小嘅事

有少少似我個情況，我第一份工相對人事幾好，工作性質都適合自己，但人工低同埋唔進修嘅話好難發長落去。果陣諗住趁後生再出去試下，結果就入咗而家呢間公司，有少少後悔。

我建議絲打你可以比d時間自己再諗諗向邊一行發展。

唔知
出左email完全冇人討論
得我同熟既同事至有屌下

咁真係幾難攪，大公司嚟？

我公司就蚊型公司 得幾丁友
幾丁友都no pay真係想屌爆佢 雖然都知咁做係比外國大老細睇靚仔條數
不過關我地撚事咩，所以野就照做 工就照搵咁解

奶共大公司

辭咗就咪理佢啦

利申辭咗 平均每星期拎一次假見工

我都係大公司，雖然我都只係做過3份工，但大公司真係特別多人事問題，好令人厭惡

因為大公司function就多,唔同function一齊合作去做野
所以入得大公司第一樣就要學同唔同既人溝通, 亦唔好期望會有人就你
慢慢就會明白適者生存

好同意巴打嘅講法，我初初入到嚟勁唔慣，講句野都就住就住，而家做咗成年都仲係覺得好撚煩，睇怕都係攪唔掂

縮會寫reorganisation 或者redundant,同表現差炒差好遠

而家留係到或者走都想進修下先，語文能力好差

上個月裸辭左
身心舒暢。

利伸
個行唔太受武肺影響

大家有幾多儲蓄
可以頂到幾耐

裸辭左 主要因為人工

但未開始搵工

上間細，我都差啲要告我同事誹謗同毀譽

西人is very where

係個市好靜
Send咗堆都冇回音

剛轉新工 人工加左30%

年半左右

我嗰邊病假都扣 只會用AL放病假

但之後都wfh咗成兩個月

Workload係比喺office少好多

武肺爆發仲要返工
嬲得滯quit 左

我中英文都好屎

巴打就好，休息下先

其實就夠食嘅，係驚好耐都搵唔到工姐，始終唔係叻人

抖下先

咁撚癲

每次send email比人都好驚錯 grammar

所以我先有咁嘅顧慮，唉...

有offer就得啦

做落點

走得好，留佢老母

巴打做咗幾耐

霸氣

X2，公司有唔少內部通訊要出比全公司，成日驚打錯字、attach漏野、字體不一

仆街 有少少後悔

覺得好辛苦想hea啲所以轉?

工作量大但難度下降，係咪好多濕碎野要做？

真係唔撚想返就唔使上嚟問應唔應該辭職啦真係手停口停咩

屌我個post係純粹比大家上嚟分享，唔係嚟求意見，呻下得唔得啊

問題係身邊d人唔係咁諗
個個都好似好急咁 成日問搵工未

Ug 商科，無野好揀
專得返accounting
Engine run 唔到
醫護俾science 屌打
Pdge 難爭
社工 我ug 無科關事

Sor你打得啱

社工好似undergrad 讀咩都冇所謂，不過你要說服到人點解你會想做，同埋而家社工都難做

想係政府跳返出去做sales
呢個時候係咪好不智

工作量
工作性質
上司

利申有少少抑鬱，返咗咁耐無一日開心過

我都係政府，已經諗住跳返出去，做到有少少抑鬱

點解會抑鬱？政府工太悶？

想轉工 但而家份工辭職唔止一個月通知期
Send左十份Cv完全冇Call約interview
諗緊係咪得返裸辭揀

唔係的，預自己比d錢buy out

我都兩年內轉左3,4份工。。。。
好易有壓力，就唔舒服
D工作又煩。。。

....佢令到好多人懷疑自己能力，但呢份工in個陣就話做d簡單嘢無壓力嘅（因為我有焦慮症，要搵無咁大壓力嘅工....）

好撚想辭

返工所需時間周距離

已辭，未last day

比所謂前老細封殺中，絕交抺黑周圍唱，做緊果陣係兄弟，辭職就變契弟

同你一樣 頂埋呢個月，下個月放埋al就遞信

諗下都興奮 我7月遞左
就黎唔洗返工 每日都勁有動力

而家遞定七月走？我地一個月notice就得，廢事咁早講比人為難

要頂埋今個月。唔係為左第一份ft做夠一年，一早走左

好想辭但冇勇氣

我宜家份工未夠一年未走得

巴打你係文職定紀律部隊？

未瞓醒 打錯字表遞得唔好
都係一個月通知 不過一早同大粒dd個啊頭講定 佢又冇乜野可能當我鳩up

加油 搵到工先辭定裸辭？

工作量+性格+上司
我文職位，平時要處理極大量文書野加做case
但我唔叻做呢樣
其實由細到大都知
同埋政府內部成日會有報告check 你工作進度
有啲上司怕死個啲會日日chur 你 驚啲大sir 望到

政府工就係咁, 唔做唔錯, 小做小錯
個人性格如果唔悶得, 低服從性同埋唔識同唔同性格既人溝通
基本上政府工係唔岩你

不過私人市場既要求又係另一件事

咁撚仆街

我6點打後未走已經心囉囉攣 完全專心唔到

我抗壓能力都比較弱

唉，我多少都有懷疑自己有d焦慮問題

咁應該真係要好長時間

你老細反面唔認人，好唔專業

師兄點？

我又何嘗唔係

本身係咪做呢行？

我本身都想考政府，但我意識到自己未必適合呢d官僚體系，考到入去都可能頂唔順

每日3個幾鐘來回

我來回兩個鐘都覺得難頂，咁唔怪得

我坐係度都𤓓𤓓孿咁，呼吸不順

係，做既野正常但期限cls

加一，極難頂

文職...

根本腦力體力去到6點幾就極限
人留低左 個靈魂已經走左

邊行先

工程狗

有個offer 十月先on board不過。其實呢個時勢都驚收翻offer。

但係算啦 都真係難頂，頂埋今個月佢

我，19號last day

me too，同事問我做乜成日嘆氣

即係chur到爆

諗住半工讀定full time?

係，好蝕

文職真係好惡頂又悶量又多

你似弱智多啲

可以試下上網做問卷測試睇下係分數到咩程度，有需要就睇醫生再評估下，拖得愈耐痛苦..

如果有埋胃痛、壓力屙，有時瞓醒有莫明不安就盡快睇睇.

之前份工係sales 但無佣 刷完cv就即閃
依家新工人工低30% 但有佣

..... 唉 , 真係想辭工
要跟太子做 on 9 野
老闆仲 on 9 野
佢俾人笑 D on 9 野又或者做左出黎唔岩心水
就小 9 我點解咁做
仆街老闆今天的我打倒昨日的我
又以為 D 野好撚簡單放個屁就有 product ...
我 DLLM 呀
如果唔係有人等錢駛... 我走左九世

想辭職但係又唔夠膽裸辭所以日日搵工

過咗一個月公司就炒撚咗我

工作性質
上司
公司

老闆成日都打倒自己，好難捉摸

閪工就算啦，重新上路

其實好簡單, 你 (上司) 想點做你咪清清楚楚叫人咁做咁做
我都好簡單, 你想要乜, 我就俾乜你, 你想要乜服務, 我就俾乜服務你, 不多不少
我屌你老母, 自己想要乜都唔撚知, 一係鳩 up , 一係就叫我話事
到我做左 D 野出黎, 你又咁又咁唔岩水心, 又話點解我咁做
你屌你老母呀, 我點撚知道你心想點做, 俾你講個時你又唔撚講清楚?
仲有 D 仆街成日人地做緊過程當中,由頭到尾不停改轉 design , 都 CLS, 老細反屌鳩你你唔係改少少就OK 咩洗乜咁多時間, 你老母個仔, 我鬼知你邊 part 要行 module 制, 你又唔早響?

係, 你係老闆出錢你大撚哂, 問題係做同諗個 D 野, 真係 on 9 同唔撚 work 囉, 除左錢, 老闆你只係一 pat 屎!

勵志

好想辭
工作性質
上司同事

+1
老闆每次都係今天的我打倒昨天的我
成日以為啲野好簡單 但其實好難做/做唔到
但思想又老古董唔接受新野
（全公司都知+一齊屌）
做左兩個月咋簽左一年

做左日即走

做左兩個禮拜即走

份工做咩，咁惡頂

伏到仆街？

伏工？

係 起我底就知

ok 明白，我都好討厭呢類型嘅工

唔敢裸辭

係

終於辭左

而家出面D工都麻麻

電話contact center 接call

好似係完全無工

仲要嘅係要我估你想點先on9
同埋要互相尊重囉

四月裸辭左，上份工要續兩年約綁人，頂唔順

Same 有幾次想遞信 但最近好似好難搵工所以未辭到但真係好惡頂

係，屌想點做咪講清楚，要人估估下，我老闆成日以為自己係智者

我明.....唉

叫我估 估左又話錯 又話我唔明佢想點
屌你老母 你估我識讀心啊onlun79

你老闆男人定女人，咁撚似我果個

男人
佢都算男人極品
又小鳩器 你得罪佢成日搵位開你波

一樣男人，講野單單打打，成日背後講人壞話。同我單獨傾野果陣就插其他同team嘅同事，我諗佢都有講我壞話

5個滿分
工作內容
前途
人工
工時
福利
人事
交通

廿中做左兩年野左右 想轉行 暫時未夠膽辭
主要係返工太遠 同埋畢業本行好西 份工又無聊到嘔

會計撚剛辭職，今個星期五last day 😍

請我個replacement 個job adv 收到過百份CV, 好顛

返工太遠一年都難捱

邊行SALES?

工作性質
上司

咩位先

我都返緊份西工

正想 唔係公司好 真係唔會想留 好迷

Foodpanda ?

IT SALES

想走但又走唔到

Aco

理解巴打，我都有腸易激，以前捱到身體出事，所以都唯有搵d無咁大壓力既工。。。但人地會覺得我無用/廢。。。

呢d講真一有就難完全好返，好似半殘咁，特別係老細同事眼中

已轉，星期五返新工，人工多咗，又有training

工作性質：
上司：
同部門同事：
唔同部門同事：

垃圾上司，print嘢又要我print，email又要我send，電腦又唔識用，剩係識搞屎棍
上星期先頂唔順同老闆爆咗上司大獲（收埋客人嘅貨，做假數），人贜並獲都仲要兜，老闆屌到佢一棟都冇

唉...我都係

好想辭職
18年 fresh grad
人工
工時
工作量
工作性質
上司
大老細

正常春季係轉工季節，而家個個都驚搵唔到野做先唔敢走

利申:我係

已辭
神科
朝九晚五
但......

人工
工時
工作量
工作性質
上司
前景

搵到工就辭 仆街中年未婚上司

上星期 last day
星期六日已經有之前合作既公司打來問有冇興趣
我就休息下先再決定

老闆日日都負能量
我老細
今日零確診
零確診又點 都無生意

今日都幾好生意
幻覺黎架姐

今禮拜都多返人啦
下個禮拜又靜架啦 越黎越差架啦

屌你老母執柒左佢啦

辭咗了.
星期三last day!勁開心.!!!!!!

裸辭了，好開心

神科都會前景唔好
咪玩啦

忍住左未辭，
但人工在太濕尻，
理得外面經濟好唔好搵工易唔易，
真係要試下才知

好L想辭職
但經濟差成咁
同行其他公司又炒緊人⋯
都唔知仲要留係度幾耐

今年唔加人工係咪正常
明明年頭加人工出bonus係反映上一年Performance
經濟唔好係黎緊既事，仲要攞足政府資助都唔出返班員工

Same呀巴打
過年前已經搵緊工， 搞單支肺好多公司都cut headcount 停左唔請人， 依家唔上唔落， d野完全唔想做唔想跟， 但又仔細老婆嫩唔裸辭得
日日行屍走肉唔知想點

做工程，真係頂唔順，上個月裸辭左，諗住減人工轉行算

見到咁多人辭到職我想離開個地獄

好撚想辭職啊
認真諗住呢兩日裸辭
雖然明知有排都搵唔到工........

我今日情緒低落到一個點......，就嚟頂唔順

巴打應該好有料

恭喜巴打

唉屌星期一最撚難受.....直頭想比錢走人

對撚住班閪同事真係想死

係....個腦運作唔到

唔係啦
打份牛工

有認真考慮緊

全人類辭職

唔好
你實後悔
最緊要有收入先
其他嘢過咗武肺先講

機會無咗你就後悔

同事
工作性質
腦細

明明諗住過埋個新年轉工, 依家有份已經算執到

未過試用期
公作性質
同事
人工

準備下個禮拜走 但未諗到點開口
上一份工25k 而家21K
工時又長又忙 為一留住我既原因係同事

我又join

比阿姐留住左
我係垃圾

好想辭職唔做直頭想轉行,間公司啲老屎忽好難頂

準備辭
人工唔加工作量就大加

本來打算新年番去就辭 點知武肺博有wfh又拖住先
後來開始2/3月似沙士個陣唔敢辭
到上星期二比老細加左25%人工 又無得走
（自問唔值呢個價、所以佢加咁多我都呆左）

每日都好想打 7 d 齋坐加卸膊既廢老上司
就算當支肺好彩 8 月冇事
d 公司幾時開返 headcount 都好難講
唔通真係要捱到出年先 quit 到？

比人炒

係...我明....我都算係畀以前份工搞到病發，屋企人唔理解反而覺得我打抗壓性低...

做咩減薪轉？真係好差咩前公司

屋企人會覺得你唔挨得

人事
工作內容

成間公司都係老女人，晚晚加班做到9點無補水
最近黎新同事就搞山頭主義，
無企邊幫唔到手就被人搞，最後無做了
個市又好差，同屋企人講咗宜家係屋企練下打字。

失業

係，一句個個都遇過架喇，點解得你一個係咁

佢比咩offer你

我都好似...裸辭 未有工
hea 返緊

發覺有D人好ON9
辭職唔撈就要立即搵工
休息下唔得咩.咁大個人身上1皮野都冇

渣gq

大把呢d人，去親見工就會問
近5年好d 以前真係問你點解幾個月搵唔到野做以為你好等錢開飯係咁壓價
我會話比唔到offer就算唔好晒大家時間

少成4k都轉?

何不食肉糜
有出無入, 你點知人地家庭每月支出有幾多, 有好多錢既人唔駛係度叫春啦

過左半年試用就話加返5K

on9 HR技倆

冇骨氣

已經裸辭

彈弓手

唔知點解好想辭職
今日返新工
d野好簡單
但唔知點解 係都唔想做
出面又好難揾工

出面個市有冇可能7月回復正常
好想轉工 日日都翻到勁想死

疫情初期裸辭，偽黃on9公司。

D同事又未必理解，唔通同佢地講我點點點唔好比咁多野我做咩。。。

係啊 要養家，銀行又無錢，都要返住先

怕唔怕呢陣無咁快搵到工？

我反而覺得d野好多好煩唔想做 剛返無耐

我見一份搞掂咗

弓喜哂
[

未
工作性質
上司
女

都唔係好景既
係不嬲啲人轉來轉去
好多公司長期唔夠人手

想做多年揾工轉,d對比起大家小兒科
做緊份基層 冇前途既工
工作性質
同事
人工

同事係周不時個senior唔見左人,d人揾佢做野揾唔到,就要我接手,但態度都算ok既
人工低過市價1,2k
正常要間唔中ot,d同事做壞規矩搶ot,又早1個鐘番工

d女成日比說話你聽?

冇靚女

認真呢

返咗3日就走

環境
人事
工作性質
同屋企距離

打算呢一兩個月搵到工即刻辭 但我上司察覺到我想走
大老細x10000000 個大老細有情緒病 日日鬧人先安樂 已經有4、5個同事比佢鬧到有抑鬱 辭埋職 可能下個到我
人工 做緊啲同人工唔相符既野 話3/4月加比我又未開始加 食屎啦屌

好想辭

工作性質
人工
人事
老闆
工作環境
女

做乜咁傻比佢知道想走

佢自己察覺到 搞到成個部門都知我準備唔撈但我都知佢會留我既 依家心大心細

唔係話想走既咩 做乜心大心細
大老咁樣已經可以走啦

呢一刻未搵到工屋企等緊開飯

咁咪繼續揾 揾到個陣唔使心大心細
我番倉冇乜前途 唔係要還錢比屋企人都唔想做多年比佢,d人成日笑我

同樣情況
一日走

如果你做得太耐都需要轉下新既工作環境 要跳出個框框先會發現有啲野你都可以handle到 加油呀巴打

多謝你啊巴打

等lastday好撚悶

same here 但未有工係手

冇打算揾工住
日坐夜坐

做完大firm再做政府起薪點會唔會高d? 我現時做緊銀行，已經好厭倦，好想轉行，但底薪連花紅平均70k以上，想轉政府有咩position起薪差唔多又岩我呢個background?

我好想

Financial printer 垃圾上司
已準備轉政府

辭撚左唔知點解仲好多野做

top xxxx?

唔自爆，不過上司太pk

人工又少

對上個份工走左先知個成人鬧爆人個gm自殺走左

仲有個幾月先last day
坐下公司都算好 公司好似有意叫我去零售店幫手 用盡我

我已經辭咗,想創業
如果繼續喺呢間公司做, 計哂allowace及bonus 應該都有50K, 但唔知點解諗到30歲人,又冇家庭經濟壓力負擔就想試下

最近好多人都搞創業（比人炒/收入少左）
身邊都唔少人做，暫時冇個成功

我上份工2個月通知悶到仆街
依家都日日比人榨盡，成日想叫我幫佢影相 完全唔知關我咩事

其實financial printer d manager係未姐係sales 見佢地成日去陪客打鼓 去公司上市個慶祝晚會

唔係，2條team。
Sales好少pk，除非佢搵返黎嗰啲客全部都係麻煩野

同事
上司
老闆
工作性質

好難取捨
人事上司老闆都好好
係做嘅嘢真係好唔鍾意
個title係掛羊頭賣狗肉
同佢地傾過工作內容
佢地話會再調整，但而家呢個情況叫我辛苦少少做住先
但我日日真係愈做愈想喊

影咩相
而家日日坐公司send下cv

搵緊工，騎牛搵馬

唔會
冇

屌 早知一畢業入政府 起銀行好撚辛苦

已經辭左

公司啲貨 成日話要多啲相比佢sell客

有冇回音？我啲朋友話好靜

我老闆同你掉轉
覺得你而家有開門就有生意 日日問點解啲數會咁差

點解唔搵左先走

其實好想知咩background會去做financial printer

自己個人犯賤，諗住熟悉下個流程。本身都覺得還好，但係個上司越做越仆街
知慘自己係仆街，又要扮到自己係上帝過嚟幫助你，點知伏9你

裸辭左, 好輕鬆

而家番工只係20%時間做野就算

做銀行back office好想走

你哋有仔女有老婆，要養家
轉工都有顧慮
我日日都見到上司孭住超多嘢做
但睇起嚟，佢已經頂唔順
無計啦…佢細路得兩三歲 無辦法
佢仲話:阿妹你後生,可以搵其他機會，份工唔好做嘅，快啲走啦

我都面對住個難題就係，份工係人哋介紹
做唔夠一年或者唔過probation都好似好難睇
你哋覺得係唔係呢

嗰啲唔係financial PR咩？

我之前都試過
我之前份工成日要趕稿，返9-6但係阿姐成日半夜三更先嚟睇稿， 佢仲叫我地唔好瞓覺呀 佢一whatsapp就要即刻回覆， 如果唔覆打電話畀我哋，罵我哋
搞到非常大壓力，日日瞓唔到覺，好辛苦...
所以遲咗職

呢D我諗我忍唔住屌柒佢

想辭

人事
人工

呢啲直頭係痴線喎

同行 都返左新工無耐 但文書野真好煩

48‼️

咩post?點解？

認同係你冇咩負擔果陣就好走啦
好工唔易搵
但至少有機會甩身就要閃
估唔到而家咁多人一齊受難
想走又要諗咁多樣野

壓力太大

真係幾癲 之前聽人行船仲癲

上司及工作

到底都點同大陸人溝通 佢地好似完全唔明中文咁 啲野要講到好白 先明咁

好想辭
人事閪

裸辭咗，第二日就腥CV，然後不斷請曬淨餘啲假去見工，已3個offers
利申：寫曲犬

個人灰到仆街， 又唔想同老婆講想辭職費事佢擔心
日日屈埋屈埋想搵個人傾訴下發洩下都冇
另類中年危機

銀行辛苦個位係？

我都好驚將來有負擔，冇得話走就走，到時比人勞役到不似人形都聲都唔敢出

我～
本來失業左一陣搵到新工 好應該繼續做
但我唔太鍾意我老闆同工作環境 所以都係走

準備星期三比信
本身做開B2B SALES，眼見opening 好似多番D
加上我呢類本身易搵到工 (因為咩狗屎垃圾都做得，唔介意人工就得)

本身上個月走 咁既時勢 頂多年算

Back office 辛苦，勁多野做

我本身份工都係，ot到爆
依家想轉銀行，介唔介意講多少少點辛苦法？

平12 個鐘工作+ 返星期六半日

仆街 上星期五交辭職信

辭埋職呢2日都仲係咁撚忙

我走前一個月都仲做緊正常野

老闆

有，辭咗半年
以家仲未搵到工

邊行

會轉工
上司
工作

audit 狗 日日14個鐘 peak 完又peak 佢老未

會走, 主要係因為未婚女人上司 嫌三嫌四

建議大家真係唔想做就快啲辭職
留係間唔鐘意既公司對住上司同事仲唔開心
我屋企人就係因為工作問題搞到最近要入院 仲比醫生話係有思覺失調
大家真係唔好忽睇自己既精神健康
有咩事唔好死頂

Back office 都咁chur 咩post?

屌 我都係
想轉行但

做到月尾，下月1號番新工

Project man

明顯比人針

睇黎我面皮要厚d

上星期辭咗 等轉工

工作性質
上司

上年好景好好搵 上司好酸
今年比佢玩到食得屎

7k一個月喎 辛苦都值呀

跑數，工時長，compliance越黎越嚴，做既野太複雜

連埋花紅先有，如果全底薪會好d

巴打食老底幾銀

50k only

都夠啦 咩都唔洗做有50k

你以為啦...私人機構比得50k你實用盡你
同埋銀行最近aml同compliance issue睇得好緊，出事隨時起身同唔洗起呢行再撈

岩呀 你仲要係做銀行 出50K俾你 話高就唔算 話低都肯定唔係

一定當你雞咁任屌 用到你殘為止

今年仲要個市咁差 上年爆晒數都少左花紅 嘔血 不過相比做零售飲食酒店航空業要放減人工同裁員 都慶幸同覺得心足了 只係有少少後悔畢業果陣心雄唔做政府工

好撚想轉工啊屌

夠做喇，好過好多人

就咁睇好似好好洗，但其實供樓用左一半，交稅用左十分一，剩低用到既錢唔多

豐儉由人，供樓交稅走唔甩，真果句，儲幾多先重點

有人兩萬夠洗
有人搵十萬都唔夠

但真係算唔錯啊巴打

又咁睇，呢期重有份工騎，算唔錯，頂住先

錢就月清咁滯，係儲個花紅

幼教

我唔想轉行嘅，但做得唔開心先quit咗
點知一quit就停課，到以家都搵唔到工⋯

岩岩番左幾日新工，覺得唔岩想走，又唔知點開口好

走

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

見個市咁都唔知點

我，想辭份垃圾工好耐，終於辭左

大西北既人調去半山區，不如調去長洲台灣啦，仲近仲開心。哂時間哂心機哂青春

都唔識安排人手，上司同事又西，成班細聲講大聲笑。

工作性質
上司
好想辭但無動力